【週末治癒大帖】中國交通之日常

如果你對昆蟲生命有同情心，請立即離開本帖。

原本4chan啲webm細filesize好多，奈何連登淨係支援gif...
由原本60fps變10fps再加giflossy壓縮，如果唔係load死大家
廢話少講，我哋開始呢個weekend嘅【中國治癒】thread

做乜事

呢段正，一野噴晒d血出黎

好撚爽

五臟六腑連肉帶血噴出嚟

頂你連登連10MB都過籠
有無廢啲

GTA

我以為係恐怖襲擊

睇完堆gif 發覺Fast and furious拍得好廢

就好似打死曱甴咁，好治癒

果個男人勁好彩，差半步佢都變肉醬

砲彈飛車
中間嗰個人

呢個仇殺黎喎

碌到變肉醬架車都唔會停

CLS 咁唔遵守交通規則
重點係啲人俾車撞倒
後面啲車竟然直行直過
傷者完全冇人理
好冇人性嘅民族。。。

人肉保齡

唔記得幫完人反而俾人告?

Cls

好靈異

一定唔可以停車架

兩旁有人埋伏, 衝出黎要你賠

樓主唔係去左8chan咩，做咩返黎，人流做唔起？

究竟咩事

睇到好爽

點解會有咁多on9 gif

CLS
真係地獄鬼國

食緊飯入黎睇見到個以為係碌爆西瓜
睇多次之後
好彩今日無煮肉醬意粉

點解支那啲道路設計咁on9
啲車根本亂行

係呀好慘呀要噅求 沙田you 嚟打救8chan呀

樓主都話咗係昆蟲
你打死隻蚊會唔會理隻蚊死之前痛唔痛啊？

Ey，唔係中國人肉醬就唔驚中毒啦

人蟲嘅問題

慢慢搵個碌由尾壓到去頭
啲汁爆晒出嚟

已經去咗見毛澤東

喺屋入面都死

中國人就是這樣，總是贏的

咁多意外，點解呢類生物仲未滅絕

核爆都係死得35個 點滅絕呀

因爲昆蟲繁殖超快

支持樓主繼續貼

最好貼下當街斬人，塌樓之類

據《北京青年報》，這起事故的原因，是因為當時正在整修電線桿，地上放的鋼絲被捲入了在旁邊清潔道路的掃街車底盤，才會讓周遭3輛車被鋼絲拉扯得瞬間騰空。

呢啲？

隔離個男人完全食花生連警都唔報

地獄鬼國

仆你個街睇真啲原來佢一手抽左個唔關事嘅旁人幫佢頂一刀，果條友真係死得無奈

你們還有黨啊！

車速超英趕美

呢條片真係痴撚線
一開始個人係車底度
車入面兩個人行出黎睇後面架車 後面架車倒後 果兩個人又上番車
好似冇事發生過咁

下禮拜貼死蝗蟲BB

More